藍絲：舉辦罷去有靜坐的醫院求醫

未？

想問下幾時先肯搞？

利申：愛國愛港

希望佢地永久罷

推

甘佢可以唔洗去睇醫生
公院9成醫生都係黃的

呢句中文我諗咗幾秒先明

班愛國支那狗同藍絲唔敢罷去？

求之不得，唔做正衰仔